有無人好鍾意亂諗野架？

我認我好痴線

可能係真咖呢

咪咁啦我就係知道一定係假，我都仲要亂咁FF, 先覺得自己痴線啫

佢同我扑緊

成日

尋晚同條仔扑完野 跟住覆返隻兵仔 之後就係到諗佢會唔會估到我同人扑完野先覆佢

例如呢

hi 女神

我明

無謂估估下啦 通常都係諗負面野多

佢又唔上線
明明今日放假
佢到底喺度做緊咩

EXACT7LY

一齊亂想啦

返工囉

唔會架

一個人靜落黎成日諗負面野

諗多d 正面野呀

有時真係好辛苦，明明條女唔係收兵，只係想睇觀察下，但因為冇自信就成日當人收兵

我都係咁

吹咩

我超過一日無WhatsApp 搵佢啦，唔知佢有無掛住我呢

我又亂諗野啦

人地有其他人搵

我都係 但又時不時禁佢個對話出黎望下

佢都無上線，同埋呢排佢要溫examine,應該唔得閒